iphone打電話時聽電話個位好細聲

根本就係易壞，成部iphone最易壞地方

我仲以為係我先咁

我壞過依個位5次
聽講入水先係咁 屌又過iphone6s會防水

又話

我就係入完水之後先搞到咁 不過我6仔

根本係apple的錯 其他手機都未試過

這是紅色字

此post已完

劉翔都話有防水

揾野係聽筒位"了了" 佢，再試下
出面比人咁整一整咁就$150

Iphone6s 淋過係咪細聲左 等乾返就會正常返

唔關事，去apple store,佢用ipad去check跟住話係硬件有事

但明明check硬件果陣 細聲個位會好大聲咁嗶嗶聲響 咁以正常嗶嗶聲個大聲程度去聽電話絕對冇問題

整我唔怕，但整一整，五臟六腑實會俾人換走

我果部都係咁

一check 就話壞receiver 同叫我盡量唔好比部電話掂水

之後因為未過保，所以成部換過

根本就白癡 我部部都用水濕塊布去抺個mon 咁一定有水走入個槽位 又唔見其他非iphone手機有事

啲藍精靈次次懶無辜咁話我個情況係咁耐以黎第一次見，根本就係常見

拎去Hysan Apple store 整
應該入咗塵塞住咗
佢會搵嘢幫你吸返出黎
半個鐘內搞掂唔洗錢

過保都可以？

得咁少人壞？

壞左好鳩耐

播出黎又無事

係伏係耳仔聽就超細聲

點搞

問過整一整收成五百幾 跟住隔三個月又壞

咁官方有冇講係防水啊
蘋果都冇話防水聽個劉翔講

過一陣就冇事

可以

我男朋友部電話又係咁壞
佢喺apple整順便換埋之前跌爆左既mon都係9百幾咋喎

俾錢唔係問題 但半年後又咁先甘 佢修後保得90日